Zijn goede vriend Perry, met wie hij over dit onderwerp had gesproken, herinnerde zich op dit moment niets van het soort raadsel; maar hij had Perry verlangd om op wacht te staan, en terwijl hij zoveel rondliep, iets, dacht hij, zou uit die buurt kunnen komen.
Het was zeker niet de wens van zijn dochter dat het intellect van Highbury in het algemeen moet een vordering worden ingesteld.
Mr Elton was de enige wiens hulp ze vroeg.
Hij werd uitgenodigd om echt heel goed bij te dragen raadsels, liefdespraatjes of raadsels die hij zich misschien herinnert; en zij had het genoegen om hem het meest aandachtig op het werk te zien met zijn herinneringen; en op hetzelfde moment, zoals zij kon waarnemen, wees daar ernstig op attent niets ongebruikelijks, niets dat geen compliment aan de seks moet zijn lippen passeren.
Ze waren hun twee of drie politiemedewerkers schuldig puzzels; en de blijdschap en opgewektheid waarmee hij tenslotte herinnerde, en eerder sentimenteel gereciteerd, die bekende schertsvertoning, Mijn eerste aandoening betekent: Welke van mijn tweede is bestemd om te voelen En mijn geheel is het beste tegengif Die aandoening om te verzachten en te genezen.
